[{"question": "https://www.zhihu.com/question/26483942", "answer": "https://www.zhihu.com/question/26483942/answer/399275231", "content": "\n\u6b27\u7f8e\u4eba\u773c\u4e2d\u957f\u5f97\u597d\u770b\u7684\u4e9a\u6d32\u5973\u751f\u662f\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/47194806", "answer": "https://www.zhihu.com/question/47194806/answer/412340417", "content": "\n\u4f60\u4eec\u9ad8\u8003\u5f53\u5929\u53d1\u751f\u4e86\u4ec0\u4e48\u6709\u8da3\u7684\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/267159313", "answer": "https://www.zhihu.com/question/267159313/answer/398070277", "content": "\n\u5927\u5b66\u89c1\u5230\u5fc3\u52a8\u7684\u7537\u751f\u8be5\u600e\u4e48\u8ffd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/31893533", "answer": "https://www.zhihu.com/question/31893533/answer/413367437", "content": "\n\u7231\u60c5\u516c\u5bd3\u91cc\u6709\u90a3\u4e9b\u7ec6\u601d\u6781\u6050\u7684\u5730\u65b9?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/276727321", "answer": "https://www.zhihu.com/question/276727321/answer/400234682", "content": "\n\u5927\u5b66\u820d\u53cb\u7ed9\u4f60\u4e0a\u8fc7\u4ec0\u4e48\u8bfe\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/68420563", "answer": "https://www.zhihu.com/question/68420563/answer/400344139", "content": "\n\u4f60\u88ab\u4eba\u8bef\u4f1a\u7684\u6700\u5c34\u5c2c\u7684\u4e00\u4ef6\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/268663946", "answer": "https://www.zhihu.com/question/268663946/answer/386818837", "content": "\n\u4f60\u8eab\u8fb9\u6709\u54ea\u4e9b\u8ba9\u4f60\u7b11\u5230\u7a92\u606f\u7684\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/274143680", "answer": "https://www.zhihu.com/question/274143680/answer/378027352", "content": "\n\u7537\u751f\u4f1a\u4e3b\u52a8\u642d\u8baa\u4e00\u4e2a\u957f\u5f97\u5f88\u9ad8\u5e76\u4e14\u957f\u5f97\u597d\u770b\u7684\u5973\u751f\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/66352153", "answer": "https://www.zhihu.com/question/66352153/answer/390577220", "content": "\n\u662f\u5426\u6709\u8f83\u591a\u4eba\u8ba8\u538c\u5173\u6653\u5f64\uff1f\u4e3a\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/267566658", "answer": "https://www.zhihu.com/question/267566658/answer/394876974", "content": "\n\u54ea\u4e9b\u660e\u661f\u88ab\u6d17\u767d\u4e86\uff08\u4ee5\u524d\u52a3\u8ff9\u6591\u6591\uff0c\u73b0\u5728\u88ab\u4eba\u559c\u7231)\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/280280013", "answer": "https://www.zhihu.com/question/280280013/answer/414182062", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u88ab\u6263\u53d1\u5de5\u8d44\u7684\u5feb\u9012\u5c0f\u54e5\u54ed\u8bc9\u5218\u5f3a\u4e1c\u7684\u56de\u5e94\u662f\u5bf9\u4ed6\u7684\u4fae\u8fb1\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/47451561", "answer": "https://www.zhihu.com/question/47451561/answer/412177897", "content": "\n\u542c\u8bf4\u533b\u9662\u662f\u6700\u5bb9\u6613\u66b4\u9732\u4eba\u6027\u7684\u5730\u65b9\uff0c\u4f60\u77e5\u9053\u7684\u6545\u4e8b\u6709\u54ea\u4e9b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/47194806", "answer": "https://www.zhihu.com/question/47194806/answer/419401477", "content": "\n\u4f60\u4eec\u9ad8\u8003\u5f53\u5929\u53d1\u751f\u4e86\u4ec0\u4e48\u6709\u8da3\u7684\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/281406633", "answer": "https://www.zhihu.com/question/281406633/answer/419958425", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7 2018 \u5e74\u4fc4\u7f57\u65af\u4e16\u754c\u676f F \u7ec4\u5c0f\u7ec4\u8d5b\u536b\u5195\u51a0\u519b\u5fb7\u56fd 0:1 \u7206\u51b7\u8d1f\u4e8e\u58a8\u897f\u54e5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/277361699", "answer": "https://www.zhihu.com/question/277361699/answer/411189222", "content": "\n\u7537\u4eba\u5728\u4e4e\u5973\u4eba\u80d6\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/274179119", "answer": "https://www.zhihu.com/question/274179119/answer/417153732", "content": "\n\u533b\u9662\u5982\u4f55\u5b89\u7f6e\u88ab\u653e\u5f03\u7684\u65b0\u751f\u513f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/23061038", "answer": "https://www.zhihu.com/question/23061038/answer/413042362", "content": "\n\u300c\u4e0d\u8981\u76f8\u4fe1\u6b4c\u8bcd\uff0c\u4ed6\u4eec\u4e3a\u4e86\u62bc\u97f5\u4ec0\u4e48\u90fd\u505a\u5f97\u51fa\u6765\u300d\u7684\u4f8b\u5b50\u6709\u54ea\u4e9b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/21236058", "answer": "https://www.zhihu.com/question/21236058/answer/372928308", "content": "\n\u6b7b\u5211\u6267\u884c\u524d\u7684\u72af\u4eba\u4e00\u822c\u90fd\u662f\u4ec0\u4e48\u72b6\u6001\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/39387048", "answer": "https://www.zhihu.com/question/39387048/answer/410150389", "content": "\n\u90e8\u5206\u4e2d\u56fd\u4f20\u7edf\u3001\u6587\u5316\u5728\u4e2d\u56fd\u6d88\u5931\uff0c\u800c\u88ab\u65e5\u672c\u4f20\u627f\u7684\u539f\u56e0\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/277084603", "answer": "https://www.zhihu.com/question/277084603/answer/407365198", "content": "\n\u7537\u751f\u7a81\u7136\u4e0d\u4e3b\u52a8\u627e\u4f60\u804a\u5929\u4e86\uff0c\u662f\u600e\u4e48\u60f3\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/47164223", "answer": "https://www.zhihu.com/question/47164223/answer/406073413", "content": "\n\u76d1\u72f1\u91cc\u7684\u996d\u83dc\u600e\u4e48\u6837\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/274034263", "answer": "https://www.zhihu.com/question/274034263/answer/371806555", "content": "\n\u5982\u4f55\u62e5\u6709\u597d\u770b\u6709\u795e\u7684\u773c\u775b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/273810025", "answer": "https://www.zhihu.com/question/273810025/answer/408600669", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u5173\u4e8e\u9ec4\u9f20\u72fc\u548c\u4eba\u7c7b\u53d1\u751f\u7684\u771f\u5b9e\u4e8b\u4ef6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/19594092", "answer": "https://www.zhihu.com/question/19594092/answer/386222518", "content": "\n\u4f60\u770b\u5230\u8fc7\u6700\u597d\u7b11\u7684\u7b11\u8bdd\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/269297730", "answer": "https://www.zhihu.com/question/269297730/answer/389393234", "content": "\n\u7537\u751f\u957f\u5f97\u5e05\u662f\u4e00\u79cd\u4ec0\u4e48\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/36828401", "answer": "https://www.zhihu.com/question/36828401/answer/395478371", "content": "\n\u4f60\u9ad8\u4e2d\u65f6\u505a\u8fc7\u7684\u6700\u70ed\u8840\u7684\u4e8b\u60c5\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/35713301", "answer": "https://www.zhihu.com/question/35713301/answer/386577476", "content": "\n\u5916\u56fd\u4eba\u6709\u54ea\u4e9b\u4f1a\u4ee4\u4e2d\u56fd\u4eba\u5927\u5403\u4e00\u60ca\u7684\u5bf9\u4e2d\u56fd\u7684\u523b\u677f\u5370\u8c61\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/276648130", "answer": "https://www.zhihu.com/question/276648130/answer/415806429", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u73b0\u5728\u8d8a\u6765\u8d8a\u591a\u7684\u7537\u4eba\u4e0d\u60f3\u7ed3\u5a5a\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/40390857", "answer": "https://www.zhihu.com/question/40390857/answer/406207901", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u5f20\u96e8\u7eee\u957f\u76f8\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/68656031", "answer": "https://www.zhihu.com/question/68656031/answer/387422491", "content": "\n\u51fa\u4e86\u56fd\u540e\u6709\u54ea\u4e9b\u65e2\u6709\u8ba4\u77e5\u88ab\u6253\u788e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/266653373", "answer": "https://www.zhihu.com/question/266653373/answer/409926902", "content": "\n\u4f60\u5f53\u5211\u8b66\u65f6\u6709\u54ea\u4e9b\u53ef\u6015\u7684\u7ecf\u5386\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/47194806", "answer": "https://www.zhihu.com/question/47194806/answer/416865001", "content": "\n\u4f60\u4eec\u9ad8\u8003\u5f53\u5929\u53d1\u751f\u4e86\u4ec0\u4e48\u6709\u8da3\u7684\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/279764146", "answer": "https://www.zhihu.com/question/279764146/answer/416053793", "content": "\n\u5973\u513f\u4eca\u5e74\u4e0a\u5927\u5b66\u8981\u7528LV\u5305\u6211\u5e94\u8be5\u600e\u4e48\u5bf9\u5979\u8bf4\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54817888", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54817888/answer/373229122", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5feb\u624b\u60f9\u4eba\u5acc\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/47083797", "answer": "https://www.zhihu.com/question/47083797/answer/411030455", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u53f0\u6e7e\u5373\u5c06\u5230\u6765\u7684\u7f3a\u7535\u5371\u673a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/35101986", "answer": "https://www.zhihu.com/question/35101986/answer/405859947", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u78b0\u74f7\u7684\u4eba\u4e0d\u53bb\u78b0\u8c6a\u8f66\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/279981966", "answer": "https://www.zhihu.com/question/279981966/answer/413070394", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u6dd8\u5b9d\u4e0a\u7684 iPhone \u6bd4\u5b98\u7f51\u4e0a\u7684\u4ef7\u683c\u4f4e\u8fd9\u4e48\u591a\uff1f\u6dd8\u5b9d\u4e0a\u7684\u4fbf\u5b9c iPhone \u80fd\u4e70\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/280522618", "answer": "https://www.zhihu.com/question/280522618/answer/416526101", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u300c\u5c06\u8bed\u6587\u80fd\u529b\u53d1\u6325\u5f97\u6dcb\u6f13\u5c3d\u81f4\u300d\u7684\u4f8b\u5b50\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/26927420", "answer": "https://www.zhihu.com/question/26927420/answer/409454867", "content": "\n\u4eba\u9700\u8981\u638f\u8033\u6735\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265376432", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265376432/answer/386616787", "content": "\n\u660e\u660e\u53ef\u4ee5\u9760\u8138\u5403\u996d\uff0c\u5374\u88ab\u75d8\u75d8\u903c\u5f97\u4e0d\u5f97\u4e0d\u9760\u5b9e\u529b\u662f\u79cd\u4ec0\u4e48\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/49613499", "answer": "https://www.zhihu.com/question/49613499/answer/417587113", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u674e\u660c\u5e73\u81f4\u4fe1\u8881\u9686\u5e73\u300c\u8bf7\u7ed9\u519c\u6c11\u7559\u4e0b\u4fdd\u547d\u79cd\u300d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/267782048", "answer": "https://www.zhihu.com/question/267782048/answer/369431324", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u89c6\u9891\u582a\u79f0\u6709\u6bd2\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265791395", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265791395/answer/386340997", "content": "\n\u5982\u4f55\u7528\u5e73\u6de1\u7684\u8bed\u6c14\u5199\u51fa\u8650\u5230\u8ba9\u4eba\u5598\u4e0d\u8fc7\u6c14\uff0c\u6216\u8ba9\u8bfb\u8005\u611f\u5230\u9707\u64bc\u3001\u9707\u60ca\u7684\u611f\u89c9\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/281107399", "answer": "https://www.zhihu.com/question/281107399/answer/419856894", "content": "\n2018 \u4fc4\u7f57\u65af\u4e16\u754c\u676f\u671f\u95f4\u6709\u54ea\u4e9b\u6d41\u4f20\u5f88\u5e7f\u7684\u6bb5\u5b50\u5176\u5b9e\u662f\u5047\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/266276255", "answer": "https://www.zhihu.com/question/266276255/answer/403304466", "content": "\n\u4e00\u4e2a\u7537\u751f\u7684\u9b45\u529b\u4f53\u73b0\u54ea\u91cc\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/280963721", "answer": "https://www.zhihu.com/question/280963721/answer/418875114", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u7231\u56e0\u65af\u5766\u5728\u65e5\u8bb0\u4e2d\u79f0\u4e2d\u56fd\u4eba\u4e3a\u300c\u667a\u529b\u4f4e\u4e0b\u300d\u6709\u751f\u7269\u6027\u4f4e\u52a3\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/23661998", "answer": "https://www.zhihu.com/question/23661998/answer/412680223", "content": "\n\u300a\u7231\u60c5\u516c\u5bd3\u300b\u4e2d\u539f\u521b\u7684\u6897\u591a\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/267229267", "answer": "https://www.zhihu.com/question/267229267/answer/345699448", "content": "\n\u8d35\u7684\u6d17\u9762\u5976\u548c\u4fbf\u5b9c\u7684\u6d17\u9762\u5976\u5230\u5e95\u6709\u4ec0\u4e48\u4e0d\u540c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/47194806", "answer": "https://www.zhihu.com/question/47194806/answer/417464843", "content": "\n\u4f60\u4eec\u9ad8\u8003\u5f53\u5929\u53d1\u751f\u4e86\u4ec0\u4e48\u6709\u8da3\u7684\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/57699840", "answer": "https://www.zhihu.com/question/57699840/answer/413415674", "content": "\n\u4f60\u770b\u8fc7\u7684\u6700\u7ec6\u601d\u6050\u6781\u7684\u56fe\u7247\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265730468", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265730468/answer/415816256", "content": "\n\u5973\u751f\u5230\u5e95\u8be5\u4e0d\u8be5\u5ac1\u7ed9\u6ca1\u623f\u6ca1\u8f66\u7684\u6f5c\u529b\u80a1\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/47845613", "answer": "https://www.zhihu.com/question/47845613/answer/413932615", "content": "\n\u7f8e\u56fd\u7684\u300c\u9ed1\u547d\u8d35\u300d\u662f\u600e\u6837\u4e00\u79cd\u60c5\u51b5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/277857761", "answer": "https://www.zhihu.com/question/277857761/answer/410688388", "content": "\n\u7537\u751f\u600e\u4e48\u770b\u5f85\u5728 KTV \u966a\u9152\u7684\u5973\u751f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/280529990", "answer": "https://www.zhihu.com/question/280529990/answer/415128812", "content": "\n\u5f53\u5e74\u4f60\u4eec\u73ed\u7684\u9ad8\u8003\u7b2c\u4e00\u73b0\u5728\u6df7\u5f97\u5982\u4f55\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/44945488", "answer": "https://www.zhihu.com/question/44945488/answer/417810722", "content": "\n\u4e2d\u56fd\u6709\u54ea\u4e9b\u5f88\u6d41\u884c\u5374\u4e0d\u6b63\u786e\u7684\u4ef7\u503c\u89c2\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/22672098", "answer": "https://www.zhihu.com/question/22672098/answer/357050723", "content": "\n\u771f\u5b9e\u7684\u7cbe\u795e\u75c5\u9662\u662f\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/35562955", "answer": "https://www.zhihu.com/question/35562955/answer/402673094", "content": "\n\u4f60\u89c1\u8fc7\u4ec0\u4e48\u6837\u4eba\u53bb\u5f53\u5175\uff1f\u5f53\u8fc7\u5175\u540e\u7684\u4eba\u6709\u53d8\u5316\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/33573060", "answer": "https://www.zhihu.com/question/33573060/answer/412599718", "content": "\n\u5b89\u68c0\u4eba\u5458\u66fe\u68c0\u67e5\u51fa\u54ea\u4e9b\u53ef\u6015/\u5947\u602a\u7684\u7269\u54c1\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/47451561", "answer": "https://www.zhihu.com/question/47451561/answer/406970617", "content": "\n\u542c\u8bf4\u533b\u9662\u662f\u6700\u5bb9\u6613\u66b4\u9732\u4eba\u6027\u7684\u5730\u65b9\uff0c\u4f60\u77e5\u9053\u7684\u6545\u4e8b\u6709\u54ea\u4e9b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/274979157", "answer": "https://www.zhihu.com/question/274979157/answer/408341734", "content": "\n\u4f60\u89c1\u8fc7\u6700\u597d\u7684\u7b54\u9898\u5361\u662f\u600e\u6837\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/36828401", "answer": "https://www.zhihu.com/question/36828401/answer/391331472", "content": "\n\u4f60\u9ad8\u4e2d\u65f6\u505a\u8fc7\u7684\u6700\u70ed\u8840\u7684\u4e8b\u60c5\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/267566658", "answer": "https://www.zhihu.com/question/267566658/answer/331037315", "content": "\n\u54ea\u4e9b\u660e\u661f\u88ab\u6d17\u767d\u4e86\uff08\u4ee5\u524d\u52a3\u8ff9\u6591\u6591\uff0c\u73b0\u5728\u88ab\u4eba\u559c\u7231)\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/280963721", "answer": "https://www.zhihu.com/question/280963721/answer/417972157", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u7231\u56e0\u65af\u5766\u5728\u65e5\u8bb0\u4e2d\u79f0\u4e2d\u56fd\u4eba\u4e3a\u300c\u667a\u529b\u4f4e\u4e0b\u300d\u6709\u751f\u7269\u6027\u4f4e\u52a3\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/281070280", "answer": "https://www.zhihu.com/question/281070280/answer/417887923", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u5927\u5f20\u4f1f\u5728 2018 \u4fc4\u7f57\u65af\u4e16\u754c\u676f\u63ed\u5e55\u6218\u6bd4\u8d5b\u89e3\u8bf4\u4e2d\u6709\u5173\u6069\u514b\u7684\u8a00\u8bba\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/276412426", "answer": "https://www.zhihu.com/question/276412426/answer/410630075", "content": "\n\u62ff4k\u7684\u524d\u7aef\u5f00\u53d1\u90fd\u4f1a\u505a\u4e9b\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/267660074", "answer": "https://www.zhihu.com/question/267660074/answer/418161484", "content": "\n\u4f60\u5728\u54ea\u4e00\u77ac\u95f4\u60c5\u7eea\u7206\u53d1\u8fc7\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/34546303", "answer": "https://www.zhihu.com/question/34546303/answer/390063132", "content": "\n\u600e\u4e48\u517b\u6210\u4e00\u5f20\u5e72\u51c0\u7684\u8138\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/31110837", "answer": "https://www.zhihu.com/question/31110837/answer/412394096", "content": "\n\u548c\u5f02\u6027\u5408\u79df\u662f\u79cd\u600e\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/58619672", "answer": "https://www.zhihu.com/question/58619672/answer/407117169", "content": "\n\u4f60\u7684\u5ba4\u53cb\u80fd\u810f\u5230\u4ec0\u4e48\u5730\u6b65\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/281280363", "answer": "https://www.zhihu.com/question/281280363/answer/419306169", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u6885\u897f\u5728 2018 \u5e74\u4fc4\u7f57\u65af\u4e16\u754c\u676f\u5c0f\u7ec4\u8d5b\u5bf9\u51b0\u5c9b\u961f\u7684\u6bd4\u8d5b\u4e2d\u5c04\u5931\u70b9\u7403\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/36828401", "answer": "https://www.zhihu.com/question/36828401/answer/411107852", "content": "\n\u4f60\u9ad8\u4e2d\u65f6\u505a\u8fc7\u7684\u6700\u70ed\u8840\u7684\u4e8b\u60c5\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/268382431", "answer": "https://www.zhihu.com/question/268382431/answer/417626152", "content": "\n\u5728\u5916\u56fd\u4eba\u773c\u4e2d\uff0c\u4e2d\u56fd\u7684\u53d1\u5c55\u6709\u591a\u5feb\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/281406633", "answer": "https://www.zhihu.com/question/281406633/answer/419946180", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7 2018 \u5e74\u4fc4\u7f57\u65af\u4e16\u754c\u676f F \u7ec4\u5c0f\u7ec4\u8d5b\u536b\u5195\u51a0\u519b\u5fb7\u56fd 0:1 \u7206\u51b7\u8d1f\u4e8e\u58a8\u897f\u54e5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/267228277", "answer": "https://www.zhihu.com/question/267228277/answer/374054145", "content": "\n\u6709\u4e2a\u8d85\u53ef\u7231\u7684\u59b9\u59b9\u662f\u79cd\u4ec0\u4e48\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/276873439", "answer": "https://www.zhihu.com/question/276873439/answer/418848544", "content": "\n\u505a\u7f8e\u672f\u751f\u662f\u4e00\u79cd\u600e\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/280963721", "answer": "https://www.zhihu.com/question/280963721/answer/419286225", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u7231\u56e0\u65af\u5766\u5728\u65e5\u8bb0\u4e2d\u79f0\u4e2d\u56fd\u4eba\u4e3a\u300c\u667a\u529b\u4f4e\u4e0b\u300d\u6709\u751f\u7269\u6027\u4f4e\u52a3\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/40723276", "answer": "https://www.zhihu.com/question/40723276/answer/418891778", "content": "\n\u5982\u4f55\u5bf9\u4ed8\u6ca1\u7d20\u8d28\u7684\u4eba\u7684\u4e0d\u8bb2\u7406\u7684\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/266919371", "answer": "https://www.zhihu.com/question/266919371/answer/329698589", "content": "\n\u6709\u4eba\u4e86\u89e3\u96cd\u548c\u5bab\u62ac\u8f7f\u5b50\u7684\u4e8b\u513f\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/275959439", "answer": "https://www.zhihu.com/question/275959439/answer/395262370", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u8bf4 \u84dd\u661f\u4e0a\u6700\u5f3a\u5175\u79cd \u4e2d\u56fd\u708a\u4e8b\u73ed \u7f8e\u56fd\u533b\u7597\u5175 \u82cf\u8054\u7684\u653f\u59d4\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/32274213", "answer": "https://www.zhihu.com/question/32274213/answer/390883576", "content": "\n\u5f53\u6dd8\u5b9d\u6a21\u7279\u662f\u600e\u6837\u4e00\u79cd\u4f53\u9a8c?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20718239", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20718239/answer/415799505", "content": "\n\u6f5c\u5728\u6291\u90c1\u75c7\u5728\u751f\u6d3b\u4e2d\u7684\u8868\u73b0\u6709\u54ea\u4e9b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/63430375", "answer": "https://www.zhihu.com/question/63430375/answer/418557457", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u56fe\u6587\u5e97\u7684\u7535\u8111\u666e\u904d\u90fd\u90a3\u4e48\u5dee\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/279549681", "answer": "https://www.zhihu.com/question/279549681/answer/415636204", "content": "\n\u7f8e\u56fd\u4e3a\u4ec0\u4e48\u6ca1\u80fd\u963b\u6b62\u4e2d\u56fd\u7684\u53d1\u5c55\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/275385850", "answer": "https://www.zhihu.com/question/275385850/answer/416199336", "content": "\n\u4e0a\u5927\u5b66\u771f\u7684\u5f88\u7f8e\u597d\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/28085830", "answer": "https://www.zhihu.com/question/28085830/answer/418453890", "content": "\n\u4f60\u77e5\u9053\u54ea\u4e9b\u6700\u5177\u8bbd\u523a\u6548\u679c\u7684\u53e5\u5b50\u6216\u6545\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/280522618", "answer": "https://www.zhihu.com/question/280522618/answer/416274960", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u300c\u5c06\u8bed\u6587\u80fd\u529b\u53d1\u6325\u5f97\u6dcb\u6f13\u5c3d\u81f4\u300d\u7684\u4f8b\u5b50\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/47539927", "answer": "https://www.zhihu.com/question/47539927/answer/418970604", "content": "\n\u4f60\u8ba4\u4e3a\u6709\u54ea\u4e9b\u5927\u5b66\u4e13\u4e1a\u586b\u62a5\u65f6\u5343\u4e07\u8981\u8c28\u614e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/27428976", "answer": "https://www.zhihu.com/question/27428976/answer/417883791", "content": "\n\u6709\u4e00\u4e2a\u5916\u56fd\u5973\u53cb\u662f\u79cd\u600e\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265633115", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265633115/answer/391387331", "content": "\n\u5bf9\u5de5\u4f5c\u7684\u300c\u538c\u5f03\u300d\uff0c\u5df2\u7ecf\u6210\u4e3a\u4e00\u4e2a\u5168\u6c11\u7684\u3001\u7ed3\u6784\u6027\u7684\u95ee\u9898\u4e86\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/21875459", "answer": "https://www.zhihu.com/question/21875459/answer/379225121", "content": "\n\u4e2d\u56fd\u9a7b\u5357\u65af\u62c9\u592b\u5927\u4f7f\u9986\u7a76\u7adf\u662f\u4e0d\u662f\u88ab\u8bef\u70b8\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/277246072", "answer": "https://www.zhihu.com/question/277246072/answer/421001567", "content": "\n\u7ecf\u5e38\u505a\u4ec0\u4e48\u4f1a\u8ba9\u4e00\u4e2a\u4eba\u7684\u6c14\u8d28\u53d8\u7325\u7410\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/275470985", "answer": "https://www.zhihu.com/question/275470985/answer/418187820", "content": "\n\u667a\u5546\u88ab\u4fae\u8fb1\u7684\u611f\u89c9\u662f\u600e\u6837\u7684\uff1f\u8bf7\u8bf4\u51fa\u4f60\u7684\u6545\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/28966967", "answer": "https://www.zhihu.com/question/28966967/answer/398107256", "content": "\n\u5982\u4f55\u9ad8\u8d28\u91cf\u5730\u8d70\u5b8c\u5927\u5b66\u56db\u5e74\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/281521085", "answer": "https://www.zhihu.com/question/281521085/answer/420696068", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85 2018 \u4fc4\u7f57\u65af\u4e16\u754c\u676f G \u7ec4\u6bd4\u5229\u65f6 3:0 \u5df4\u62ff\u9a6c\u7684\u6bd4\u8d5b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/275131914", "answer": "https://www.zhihu.com/question/275131914/answer/420550410", "content": "\n\u4f60\u770b\u8fc7\u54ea\u4e9b\u300c\u5168\u573a\u6700\u4f73\u300d\u7684\u64cd\u4f5c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/27904575", "answer": "https://www.zhihu.com/question/27904575/answer/404908883", "content": "\n\u771f\u5b9e\u7684\u72d9\u51fb\u662f\u4ec0\u4e48\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/280020466", "answer": "https://www.zhihu.com/question/280020466/answer/416834348", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u300a\u6211\u7684\u65f6\u4ee3\u548c\u6211\u300b\u7b2c\u4e00\u96c6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/36851579", "answer": "https://www.zhihu.com/question/36851579/answer/420416047", "content": "\n\u4f60\u89c1\u8fc7\u6700\u8fd8\u539f\u7684 Cosplay \u662f\u4ec0\u4e48\u6837\u5b50\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/43470339", "answer": "https://www.zhihu.com/question/43470339/answer/418916015", "content": "\n\u516d\u5c0f\u9f84\u7ae5\u505a\u9519\u4e86\u4ec0\u4e48\u5f15\u6765\u8fd9\u4e48\u591a\u7684\u53e3\u8bdb\u7b14\u4f10\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/266574241", "answer": "https://www.zhihu.com/question/266574241/answer/420295532", "content": "\n\u4f60\u6700\u559c\u6b22\u7684\u53e5\u5b50\u662f\uff1f\n"}]